唔撚使再扮野潮流台既自卑撚，同矮仔買鞋墊一樣

你地二打六黎咋， 著乜都無人理ga la

自卑就自卑啦，靠物證

成班心理矮仔，笑

咪撚廢up啦你老母